[緊急]想搵間有波睇既酒店過夜

復活節假想搵間香港既酒店過一晚夜
要睇到英超
乾淨企理
唔洗早餐buffet
有少少view同有夜晚個餐就更加好

5,600蚊個啲會唔會太雞？

求介紹

自己帶部ipad上去插

就係唔想自己帶

我話睇英超喎

睇自己個對啦你

真心求解答

荃灣 汀蘭居